股災了，聽日2382領跌

係升呀 屌你個閪

有你呢句 我信心又多咗

聽日係牛軍數錢日

係熊軍

落足燈力 唔該

係唔係領跌就唔知。但跌十蚊走唔甩

100見

2018 係咪跟住衰

下降軌你話呢

用春袋開

聽日升架啦，驚系咩

收市開左極限熊支持布布

東亞已經領唔到hsi喇

9月先唔係成份股？

跟布神
聽日熊佢

神人

跌左隻東亞

個6千成交係咩價最後

堂堂藍籌